netflix 套 death note 簡直係侮辱緊原作者

屌你老母

好辣殺，睇壞眼

我本來以為會有睇頭
屌netflix

我覺得好睇過原作多多聲
原作睇到訓著

on9